污名化TVB的必要性

我係番工個茶水間果到仲係見到有好多人信晒TVB

播啲野。

要應對既話我地應該要俾全香港知道TVB

有好多野都係無播，好多野都係揀黎播
所以我地應該要製造輿論，令到TVB新聞臭朵

例如係連儂 大大隻字寫

TVB沒有報導的真相

然後係下面痴番其他媒體啲圖/文

等啲人知道佢地係俾TVB愚弄緊

唔知大家仲有無其他建議

做個懶人表
一次過睇哂 CCTVB 冇播而其他媒體有播的新聞
做個比較一覽表